[CCTVB反了反了]12傳說精警對白

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

推香港人，一齊罷！

8月5 全香港 齊罷工

咪睇垃圾台啦

呢套有好多預言